一人一條立法會初選問題

我先
各位候選人同唔同意攬炒